
/*
 Localizable.strings
 Sharekni
 
 Created by Ahmed Askar on 10/9/15.
 
 */


"No" = "編號";
"Take a tour" = "旅行";

"Back_icn" = "Back_icn_right";
"username"  = "使用者名稱";
"Username (Your Email)" = "使用者名稱（您的電子郵件）";
"Password"  = "密碼";
"firstName" = "名字";
"lastName"  = "姓氏";
"mobile"    = "行動電話";
"nationality" = "國籍";
"pLanguage" = "首選語言";
"Submit" = "提交";

"nameReq" = "請輸入您的使用者名稱";
"passReq" = "請輸入密碼";

"mobileReq" = "請輸入行動電話號碼";
"mailReq" = "Please enter email address";

"registration" = "註冊";
"login" = "登陸";
"bestDrivers" = "最佳司機排名";
"searchOptions" = "Quick Search";
"mostRides" = "大多數乘坐方式";
"advancedSearch" = "高級搜尋";
"quickSearch" = "快速搜尋";

"Please set direction for both Pick up and Drop off" = "為了搜尋更準確，您必須選擇起點和目的地";
"loading" = "正在加載";
"Loading..." = "正在加載...";

"sharkni" = "Sharekni";

"driverDetails" = "司機詳細資訊";
"rideDetails" = "乘坐詳情";


"submit" = "Submit";
"forget" = "忘記密碼？";
"preferedLang" = "首選語言";


//ForgetPassword

"A reset password link has been sent to your email" = "重置密碼鏈接已傳送到您的郵箱。請注意，該鏈接的有效期僅為一天。";

"Email are not matching" = "請輸入有效的電子郵件地址（user@domain.com）";

"Kg" = "公斤";
//Registeration
"Please Choose a valid nationality." = "Please Choose a valid nationality.";
"Please Choose acconut type." = "Please Choose account type.";
"Please fill all fields" = "填寫所有必填欄位";
"First name mustn't have numbers" = "First name mustn't have numbers";
"Last name mustn't have numbers" = "Last name mustn't have numbers";
"Mobile Number should be only 9 and should start with [50 – 55 – 56 – 52]" = "Mobile Number should be only 9 and should start with [50 – 55 – 56 – 52]";
"Please enter a valid email address" = "請輸入有效的電子郵件";
"You should be older than 18 Years"  = "您應年滿18歲";
"Select" = "選擇";
"Cancel" = "取消";
"Ok" = "確定";
"Email already exists" = "電子郵件已經存在，請選擇另一個";
"Mobile number already exists" = "行動電話號碼已經存在，請選擇另一個";
"Registration done successfully" = "Registration done successfully";

"Choose a language" = "選擇一種語言";
"Choose age range" = "請選擇年齡範圍";
"Select Nationality" = "選擇國籍";

"Fill in the email address please" = "請填寫電子郵件" ;



//Home
"Home Page" = "首頁";
"Most Rides" = "大多數乘坐方式";
"Best Drivers" = "最佳司機";
"Logout" = "註銷";
"Language" = "語言";

"Rides Created" = "已創建乘坐方式";
"Rides Joined" = "已加入乘坐方式";
"Vehicles" = "我的車輛";
"History" = "歷史";
"Permits" = "許可證";
"Permit" = "許可證";
"Search" = "搜尋";
"Saved Search" = "保存的搜尋";
"Create Ride"  = "創建乘坐方式";
"You Don't Have Any Vehcile Registered" = "您沒有註冊任何車輛";
"Do you want to Register it now?" = "Do you want to Register?";
"Register Vehicle" = "立即註冊";
"Dismiss" = "解僱";

"No permits found" = "沒有加入的乘坐方式";
//Create Rides
"No rides joined yet" = "No rides joined yet";
"Do you want to leave this ride?" = "您確定要離開此乘坐方式嗎？";
"Ride leaved successfully." = "您沒有離開此乘坐方式";
"Select vehicle" = "請選擇車輛";
"Confirm" = "確認";
"DeleteNotifcationHeaderNot" = "確認";

"Delete" = "刪除";
"Edit" = "編輯";
"Do you want to delete this ride ?" = "您確定要刪除嗎？";
"Ride Deleted successfully." = "路線已刪除";
"Saved Search" = "保存的搜尋";
"Edit Ride" = "編輯線路";
"Please configure your vehicles first" = "Please configure your vehicles first";
"Days Of Week" = "一星期的天數";


"Notifications" = "通知";
"Attention" = "Attention";
"You must write your review first" = "請先發表評論";
"You must write your remark first" = "You must write your remark first";


//Creat Drive
"You can't use this file number" = "您不能用這個檔號";
"License verified, but no cars found" = "許可證已驗證，但沒有發現車";
"Invalid data please check again" = "無效的資料，請再次檢查";
//Driver Ride
"Details" = "詳細資訊";
"Driver" = "司機";
"Leave" = "離開";

"Sorry, you can't send any more invitations" = "Sorry, you can't send any more invitations";


//Add review
"Write Your Review" = "發表您的評論";
"Your Review" = "您的意見";
"Review" = "檢查";
"I’d like to join your ride" = "我想加入您的乘坐工具";
"I’d like to invite you to my ride" = "我想請您到乘坐我的車";
"Write Your Remarks" = "發表您的評論";
"Your Remarks" = "您的評論";


"Map Lookup" = "地圖查詢";
"Starting Time :" = "開始時間 :";
"Set Direction" = "點擊設置方向";
"Please set direction" = "Please set direction";
"No Rides Found" = "No Rides Found";
"Please select from Emirate" = "Please select from Emirate";
"Please Enter from Region" = "Please Enter from Region";
"Please Enter to Region" = "Please Enter to Region";
"Please select to Emirate" = "Please select to Emirate";


"Select Emirate" = "選擇酋長國";
"Please select from Emirate first" = "Please select from Emirate first";
"Please select to Emirate first" = "Please select to Emirate first";
"Please enter a valid to region name" = "Please enter a valid to region name";
"invalid start date or time" = "invalid start date or time";

"Drivers :" = "司機 :";
"Passengers :" = "乘客 :";

"Drivers" = "司機";
"Passengers" = "乘客";
"Coming Rides :" = "即將到達的乘坐方式：";

"From" = "從";
"To" = "到";
"Not Set" = "Not Set";
"Ride Days" = "乘坐天數";

"Sat " = "星期六 ";
"Sun " = "星期天 ";
"Mon " = "星期一 ";
"Tue " = "星期二 ";
"Wed " = "星期三 ";
"Thu " = "星期四 ";
"Fri " = "星期五 ";

"Terms And Conditions" = "條款和條件";
"Accept" = "接受";
"Policy" = "Policy";
"Search Results" = "搜尋結果";
"Has Accepted your request" = "已接受您的請求";
"Send you a join request" = "傳送您一個加入請求";
"Notification Details" = "通知詳細資訊";

"Mobile verification code has been sent to your mobile" = "Mobile verification code has been sent to your mobile";
"Please check your mobile number" = "輸入有效的行動電話號碼";

"Please write your verification code" = "輸入您的代碼";
"Write Your Code" = "Write Your Code";
"Your Code" = "您的代碼";
"Resend verification code" = "Resend code again";
"Enter verification code"  = "輸入驗證碼";
"Traffic File No." = "交通文件編號";

"Edit Profile" = "編輯個人資料";
"Nationalty must be selected" = "請選擇國籍";
"Please check your username and password" = "檢查您的使用者名稱和密碼";
"Edit profile info success" = "詳細資訊已更新";
"Select date of birth" = "出生日期無效";
"Verification Code is wrong" = "代碼是錯誤的";
"Mobile Verified" = "Mobile Verified";

"Please select start point" = "請至少選擇起點";
"Directions can't be edited." = "Directions can't be edited.";
"Please set startpoint and destination." = "Please set startpoint and destination.";
"Please select Vehicle" = "Please select Vehicle";
"Please enter ride name" = "Please enter ride name";
"Please select start date" = "Please select start date";
"Please select start time" = "Please select start time";
"Please select number of available seats." = "Please select number of available seats.";
"Please select days of week." = "請選擇至少一天";
"Ride edited successfully" = "騎更新！";
"Ride created successfully" = "乘坐方式已創建！";
"An error happend when trying to create ride" = "An error happend when trying to create ride";
"Sorry, It's not allowed to create more than two rides" = "您已達到最大允許的遊樂設施！";
"Sorry, you have yo have at least one ride" = "You don't have any Vechile";
"Select Pickup Time" = "Select Pickup Time";
"Select Pickup Date" = "Select Pickup Date";
"Rating added successfully" = "評級成功提交";
"Unable to add Rating" = "Unable to add Rating";


"Ride Delete successfully." = "Ride Delete successfully.";
"An error occured when deleting ride" = "An error occured when deleting ride";
"Passenger removed successfully" = "您確定要刪除嗎？";
"Unable to remove the passenger" = "Unable to remove the passenger";
"Mobile Number not available" = "Mobile Number not available";
"Do you want to delete this passenger ?" = "刪除乘客";

"No history" = "沒有發現歷史記錄";
"Do you want to leave this ride" = "Do you want to leave this ride";
"An error occured when leaving ride" = "An error occured when leaving ride";
"Permit added successfully." = "已授予許可證";
"Invalid birthdate" = "Invalid birthdate";

"Male" = "男";
"Female" = "女";
"Both" = "兩個";
"Yes" = "是";
"No" = "否";
"Dubai" = "Dubai";

"Please Choose account type." = "選擇個人資料的圖片！！";
"No camera on device" = "No camera on device";
"You cannot choose year before 1900" = "You cannot choose year before 1900";
"Photo Library" = "從圖片庫中選擇";
"Camera" = "Camera";

"You don't have joined rides yet" = "沒有加入的乘坐方式";
"You don't have created rides yet" = "還沒有已創建的乘坐方式";
"Received your request and waiting for approval" = "已收到您的申請，等待審批";
"Request deleted successfully" = "請求成功刪除";
"Cannot delete Request" = "Cannot delete Request";

"Do you want to delete this review ?" = "刪除評論";
"Edit Review" = "Edit Review";
"Review deleted successfully" = "評論已刪除";
"Cannot delete Review" = "Cannot delete Review";
"Password must be at least 5 characters" = "請輸入至少包含5個字元的密碼";
"data are not matching" = "data are not matching";
"Not Specified" = "未指定";
"No Specified" = "未指定";
"No Specified" = "未指定";
"Error" = "錯誤";
"You don't have any notifications" = "You don't have any notifications";
"Do you want to delete this request ?" = "Do you want to delete this request ?";
"Request had been sent Successfully , Wait for driver Approval." = "請求已傳送成功，等待司機審批。";
"Request had been sent Successfully , wait for Passenger's Approval" = "請求已傳送成功，等待乘客審批。";

// Passenger invitation
"Has Accepted your invitation" = "Has Accepted your invitation";
"Received your invitation and waiting for approval" = "Received your invitation and waiting for approval";
"Send you a invitation request" = "向您傳送了邀請";

"Cannot delete invitation" = "Cannot delete invitation";
"Invitation deleted successfully" = "Invitation deleted successfully";
"Do you want to delete this invitation ?" = "Do you want to delete this invitation ?";

"Has Rejected your invitation" = "Has Rejected your invitation";


"Has Rejected your join Request" = "已拒絕您的要求";

//Quick Search
"Please click on set direction button to set start and end point" = "點擊設置方向";
"Start Date" = "開始日期";
"Start Time" = "開始時間";
"Top Rides" = "Top Rides";

//Set Direction in quick Search
"Pick up" = "撿起";
"Drop off" = "放下";
"Done" = "完成";
"Select Region" = "選擇區域";

//Advanced Search
"Single Ride" = "單程";
"Periodic" = "定期";
"Optional" = "可選";
"Not Accept" = "不接受";

//Ride Details

"Last Seen" = "最後一次查看 :";
"Co2 Saving" = "減少二氧化碳";

//Driver Details
"Points" = "點";
"Km" = "千米";
"Routes" = "路線";
"My Work" = "My Work";
"Go to work" = "上班";

//Ride Details
"Gender" = "性別";
"Age Range" = "年齡範圍";
"Smokers" = "吸煙者";
"Preferences"  = "首選項";
"Join Ride" = "加入乘坐";
"Matched Search Results" = "匹配的搜尋結果";
"Share" = "Share";
//Registration
"Passenger" = "乘客";
"+18 Years" = "18歲以上";
"Upload your photo" = "上傳您的照片";
"I accept the RTA's terms and conditions" = "我接受RTA的條款和條件。";
"Privacy and Policy" = "隱私政策";
"Save" = "節省";
"Register Now" = "立即註冊|";
"Forget Password?" = "忘記密碼?";

//Vehicles
"Register Vehicles" = "註冊車輛";
"Date of birth" = "出生日期";

//Creat Ride
"Available Seats" = "可用座位";
//Homae Page
"Verify" = "驗證";
//Edit Profile
"Update" = "節省";

"Invite" = "邀請";
"Join" = "Join";
"Save Search" = "保存搜尋";


"Sorry but you have to be logged in facebook to share" = "Sorry but you have to be logged in facebook to share";


"This app" = "This app";
"Micro app" = "Micro app";
"Transation" = "Transation";

"Help & FAQ" = "常見問答";
"No Passengers Found" = "沒有發現乘客" ;

//map LookUp

"Please turn on GPS first" = "請先開啟GPS" ;

"Preferred Gender" = "首選性別";

// 9 , 12 ,19, 21 ,23,25 , 38 ("Please write your verification code") ,42 (Not)